---
title: '第三ラウンド'
permalink: /prj/term3/
---

時系列データとは時間とともに変化するデータである。時系列データの視覚的分析においては、データの性質の時間変化をタイムライン、アニメーションなどの技術で視覚化したものについて、時空間的な切断を施すことが一般的である。このラウンドでは、時空間的データを用いた視覚的分析技術を実践的に学ぶ。

利用するツール
: `Python`, `Pandas`, `SciPy`, `Scikit-learn`, `Bokeh`

{% include y21/prj.md %}
